--- 
title: Maandag - 1
date: 2017-09-04 
---

## Dag 1

* Poster team groep
* Taken/regels vast gesteld


In 2 tallen ideeën bedacht voor verschillende  een doelgroepen en moodboards gemaakt  (ICT, Bouwkunde, CMGT). Daar uit hebben we de doelgroep Bouwkunde gepakt omdat  de elementen het beste past bij ons concept.